中國外交部正式回應俄方禁止中國公民入境措施

回應俄方暫禁中國公民入境 外交部指俄已提前通報

在北京，外交部回應俄羅斯因為新型冠狀病毒疫情，明日起暫時禁止所有中國公民入境時表示，高度關注俄方針對疫情的一系列措施，又說俄方已提前通過外交渠道通報中方。發言人耿爽在網上記者會表示，俄方向中方表明，堅定支持中方抗擊疫情，也堅信中方會打贏這場抗疫阻擊戰，但出於俄羅斯防控疫情的需要，採取了限制性措施，強調並非全面禁止兩國人員往來，而且是臨時性舉措，一旦疫情好轉，將調整或取消。耿爽說，相信包括俄羅斯在內的國際社會將繼續給予中方堅定支持，客觀理性看待疫情形勢，盡早調整相關限制措施，確保人員往來和各領域合作不受影響。

2020-02-19 16:36:36 rthk tg

雪雪雪雪雪雪雪

華春瑩同志是咪已經被消失左啦

廢撚到

咁支那屌美國同全世界封你關做咩

奶到雪雪聲

點解咁溫和？唔屌人歧視你中國人？

好契弟！

淆底

發言人耿爽在網上記者會表示: 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

唔敢屌?

下跪大國

跪

有邊撚個國家唔係好轉就取消？

雙重標準

召喚譚狗

好驚俄佬喎

大佬黎

如果全球聯軍打鳩中國
北韓同俄羅斯
一定唔會幫拖
俄羅斯分分鐘打埋一份

最快全面封關就係佢2個

笑死

廢到

驚撚到

奶到痴晒線

肉鳩酸

緊爽

愈friend 愈清楚對方底藴

淆撚到

中方就俄罗斯近来的一系列错误言行，已经多次向俄罗斯表明我们的严正立场：我们敦促俄罗斯在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。俄罗斯如果一意孤行，坚持禁止中国公民入境，最终必将搬起石头砸自己的脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。俄罗斯罔顾事实、颠倒黑白，公然禁止中国公民入境，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们奉劝俄罗斯不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由俄罗斯承担。对于俄罗斯干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

中国政府和中国人民坚决反对俄罗斯禁止中国公民入境的行为，中方已就此向俄罗斯提出严正交涉和强烈抗议。俄罗斯此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。俄罗斯如果禁止中国公民入境，不仅将损害中方利益，损害中国和俄罗斯关系，也将严重损害俄罗斯自身的利益。我要告诉俄罗斯一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下俄罗斯自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中方正告俄罗斯，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。

不嬲屌藍絲就要講埋支共係蘇共隻狗

2020年2月3日
美國宣布暫時禁止14日內曾前往中國的外國人入境。華大姐表示：「美國對中國疫情反應過激過度，製造和散播恐慌，帶了一個很壞的頭。」

今次真係契弟到

幾時到五毛至愛：巴鐵

淆曬底

其實大陸人本身知唔知道支那係咁撚垃圾架？

完美演繹雙重標準
姐係唔洗跟WHO個指引？

下，無批評

收皮啦耿爽

???????????????????

知都無用，一開口就坐15日又del留言，好多支那人講點解唔屌俄羅斯北韓而係屌美國

搞到我望著個mon成三十秒

俄羅斯無跟世衛建議，係排斥中國參與國際社會嘅行為，無助對抗疫情

東亞病夫

點解美國封關就係過敏
俄羅斯封關就唔係過敏?

普京聽完之後：

果然係口交部

話左做得支那人就唔好翻牆架啦 係咪衰呢

屌你老味

睇幾多次就笑幾多次

普京聖帝

見到俄仔即刻連把口都笠水

老老實實,中國有咩依郁第一個殺入境內攞著數o既肯定係俄佬

friend還friend
有d野都係分清楚好

好早之前都有啦，已經del曬

真係笑到我腸抽筋

吠都唔敢吠

做開契弟係咁樣架啦

唔夠膽屌

無論餓佬對住支那做d乜
支那都係聲都唔敢聲
厲害了我的國！

做乜唔屌人唔跟支衛意見呀

慘撚過做雞。爽爽

點解對美國唔係咁

不意外

估唔你都要奶人奶到雪雪聲

以前二戰已經係啦, 同日本爭東北. 唔係中國自古以來邊來咁多領土比左俄

響隔離咋過條界就可以打撚死佢㗎啦
美國都話隔過海

契弟即係契弟

歷史上搶咗支那最多地既就係俄佬

雪雪聲Wo

依D gif係唔係大陸人整架
自己國家主席都串

對住俄佬聲都唔敢聲

契弟

唔敢出聲之餘，仲幫俄佬解畫埋。

屌俄佬都唔夠膽
人地俄佬講幾句門面野，你又信到十足

Один боец

對住俄佬成隻狗咁

啲遺憾呀 譴責呀 去左邊 縮晒入耿爽老母個西入面

好核突屌你老母

屌 算吧啦 對住俄羅斯就淆底 無撚用 不如將東北三省割俾俄羅斯啦 耿爽? 無撚用

26秒個車字

唔記得換私人account點like
poor

笠水狗

好廢呀....

正契弟

罵美國係工作
移民美國係生活

垃圾

其實懷疑支共係咪重比俄羅斯控制
又話支共自己獨立左脫離俄共

之前世衛唔係話唔讚成封關既咩？ 做乜唔𨳒柒俄佬唔跟世衛標準

中共真係契弟黎

廢國

當你契弟

平時鬧美國鬧得好勁架今次語氣唔同晒

黃俄改不了吃屎

有冇人做張對比圖恥笑下班共狗？

有自古以來 俄羅斯是中國外患不可分割的一部分

支那人唔會睇到架啦 淨係知美國封咗

超高質

笑死，唔敢屌俄佬

其實出自邊

欺善怕惡。

對USA:
對俄羅斯:

美國都係相同原因封
咁支那做咩係度嘈

笑撚死

狗都不如

支持
有無得加入殺支狗軍？

唔敢屌

Push

吠都唔敢吠一聲

五毛用語：

俄爸
普京爸爸

唔敢屌契哥？

笑撚左

契弟就唔好咁多聲氣啦。

廢柴

說好的超英趕美
連俄佬都淆

黃俄孝子維尼當正普京係自己老豆點敢出聲屌俄爹啊

東亞病夫真係冇改錯名

事實再一次證明，俄佬係唔可以得罪嘅

玩近交遠攻戰術，真係天滅中共

真係忍唔住笑

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

俾人勾義嫂
仲要叫返人做契哥

屌你跪到，笑撚到仆街

狗咁

雙重標準
好柒

欺善怕惡垃撚圾

爽爽：普京爸爸唔好唔要我地

廢撚到淆哂底
強烈譴責？

等睇俄羅斯話冇同支那傾過

唔洗全球聯軍，
叫話（準備）打咋
俄佬已經瘋狂入兵北方啦
人地美國聯軍仲搭緊飛機運兵

耿不爽了

唔譴責
WHO譚狗呢？

美國帶壞頭嚇親埋契哥

唔強烈譴責喇？

支那國話俄羅斯同志唔屌得

支那口交部係全宇宙最勁
一出口交部咁國家都驚撚哂

係咪美國佬係對面海就吠得大聲啲
對住係隔離既俄佬就吠都唔敢吠

北韓一路當支那ATM
俄羅斯打柒中國機會仲高過美日

汪汪！

唔係不嬲都好大聲嘅咩？

正契弟
有膽屌美帝冇膽屌戰鬥民族

好能廢

契哥:企開D啦契弟

做乜今次冇搬WHO出嚟

嚴重歧視我國國民合格出入境權利ingo紙呢

屌 阿2都無份做

JA GA

一邊屌美封關 一邊含俄封關

屌你老母垃圾中國

收皮啦契弟

全篇都係廢話

有聲有畫面

屌，又搞雙重標準

好似街童咁 大佬唔敢屌
但美帝反而敢屌

微博班弱智點講

可以理解

笑未呀仆街，等左成粒鐘

媽啊 好柒啊

孝悌你識d咩
呢d叫尊敬兄長